Virtual Youtubers討論區（430）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

心心家姐咩事,睇唔明

又分po

430撞穿梭機

呢個早3秒 推呢個

tui

失去po bar嘅連v

人龍揸鎗咁垃圾

用槍打仲廢

Lm

心豚集中營

把槍廢到
會長：都係拳頭勁

上個post

Virtual Youtubers討論區（429）

999係on9仔

岩岩返到屋企 想問牙心咩事

煩惱鳳出嚟含撚

成班冇左po bar就唔識開po

成日話人po bar搞到冇人敢提早開post

@橙巴

話佢個壺男直播會好無聊

正常運作中

又分POST

等你地成日話po bar

成班都畀心心嚇到唔識開po

所以邊個po先係真

我羊世一

好撚恐怖

人龍特色

Lm TMT

牙心成功撚左萬幾人

神回

假架D奶

fake

完

？！完左

下wtf心心

其實係會長真係廢

究竟發生咩事

好睇過壺男好多

唔識日文睇牙心個台真係R撚哂龜頭

究竟我睇左咩黎？

睇開D

haachama

識都R撚晒

邊個話識日文唔會R撚曬頭

join haachama discord 有live en translate

好似係心心家姐笑佢話蒙眼壺男好無聊

野兔discord都有

船長接力
恐怖拉布

期待畫師用佢黎畫四格

牙心離開台抄心經不遠矣

小千差啲連食兩場

bora

俾家姐話佢既壺男無聊，感受到背叛形成黎個只有心心無俾拯救既世界線，所以開黎個虛無台

Iofi要人

睇完以個虛無直播又覺得佢家姐無講錯

而家搵下先，唔知有呢樣嘢

輕功了得

可惜佢哋二打三

真不愧為Apex之鬼
場場表現都好穩定

但會長今日個chatroom好似幾乾淨下

唔識日文都有班鬼佬同你live chat

被姐姐說玩壺男無聊，取消實況
最後開一個虛無實況，降人SAN值報復社會

太捧了，我逐漸理解一切

證明播雪花都成萬人

ppt個lovelive台咩料

對面有Ak1to
叫番佢師父落場先夠打

AME係咪PO錯狗
秒刪左

證明越痴線越多人睇

齊20隊

出現鳥

有得屠龍

歐洲人打機指南

要睇牙船調整返個心理

岩岩都想問，呢到有幾多人會睇

齊腳

咁我都係走，唔想受傷害

お嬢隊連よみ都唔開台

牙狗牙鬼不仲了

你講yukio定sumomo

今日得FBK開台

Wtf

救錯人

屌你，好想要

好事黎既, 唔知係咩同呢單嘢有關

會長唔直接打boss
會被班無限復活磨死

好聽

入面好多人吹水，幾正

好似即刻換個新手入嚟

宗像真係好鳩垃圾

mel唱大塚愛

用隻眼嘅反光睇間房

梗係yukio
sumomo某程度都唔係APEX專精

天竺鼠車車

想話佢地唔勤力又唔係，話勤力又過唔到自己果關，是旦1個開台俾我地聽下聲都好啦

呢隻乜嚟

一定係有特殊戰法
唔公開得俾人知

銀行行長

幾耐之前

吉良吉影指甲論

Ak1to係UGE隊打爆左BIG☆STAR
根本就係教練團入場實戰指導
真係一落場就知佢地弱點係邊

delutaya開台唔需要四重

懶鬼隊最勁個個死左

其實我認同....
咪當佢轉左生囉
有人問前世先加番密我覺得都ok

地鼠？？

牙船嚇親嗰陣好可愛

好耐之前嘅post嚟

cls已經烤完肉

40萬

好似未見過飛良打APEX

快到

live translate咁專業？
點先入到discord

快到痴線

點會ban呀
自己del左姐

空媽好似岀公仔

入面好多dc group

書面語達人

要一齊買嗎?
買一隻好似好曬運費
想搵人夾

係

應該係DTN既後備成員 都係舊年11月尾先入隊

MEL400K啦

唔知佢算唔算V
佢唔曉陏

人地呀水正正常常
佢果隻似景品多

買左先有人講

痴線 幾年前既野

廣義上其實有個虛擬人設已經算....
同埋佢好似有自稱過(?

依個要問番唐巴

要幾大疊錢先可以擋子彈

對唔住囉
1516左好耐先記起可以係連V R腳一齊買

用錢擋movie槍

Thank you

Astel

每次都覺得用疊銀紙擋彈好搞笑

會長：有大家嘅super chat我俾槍射中都唔會出事

成億yen驚春咩

Super chat Rho Aias

( Show Blocked User - 書面語達人(五毛) )

花子

買左
太遲

FBK補刀

廁所嗰個

Noah真係好勁

一換三

係成長

ppt 玩love live

木口大亂鬥

唐可可定桐生可可

清楚鴨

爆機

會長人中4完場

三個肥仔大？

牙狗今晚好惡 爛口死黑警 入曬戲

其實有咩睇

都係唔明點解係玩完4先玩3
咁不如玩極2好過

佢而家係教人刷首抽定係咩

幾時發貨？幾銀？

PPT 鍾意咩團

要玩埋3先可以玩2
好似係

因為大人嘅情況同埋自己玩嘅第一隻人中係4
所以先會從4開始玩，之後先玩3
可能係Sega想0，1，2靠pekomiko
3-7靠會長

個nightbot咁撚惡點解平時唔用

除咗6

のあ真係勁到好誇張

半個鐘都係講緊佢對角色既感想

mel 40萬了

KING

我反而想睇會長玩6

6真係垃圾到震

會長講過4 自己用英文玩過
依家想玩日文爆機

上屆支持GG 今屆支持BIG☆STAR
不過咁樣打落去玩完

頭兩日打到人地轉開場落地地點避開你
跑圈果陣冇索敵技能 全部靠個人發揮
唯一靠一ノ瀬上高位睇 但Met同一ノ瀬之間個戰線距離遠到是但一個俾人射死完 剩低果個都未行到過黎 Met又仲未用熟開技時間 成日唔睇自己情況開技走佬
點打

個結尾好突然下

原來華生果隻係豚鼠黎
唔知點解比youtube del左張相

會長話唔係極嘅1，2都想玩
不過好似唔俾玩
之後講維新
佢私底下同miko講過維新會劇透唔好即刻玩

早個星期已經用緊 惡撚到仆街

幾隊人包Noah 一個

實係童貞YT又當左係其他野

你當英文版嘅呢度
我見有啲熱心鬼佬你問佢直播講緊咩佢會答你

btw我都係啱啱先join

猩猩差少少

低層員工Yagoo岩岩ICU出返黎, 要啲時間set

今晚肯定殺錯好多人

Noa6殺CLS

牙祭116傷收三個頭

12 65 9

timeout姐
無所謂

呢啲嘢教練冇講㗎咩

我意思係今日個setting，呢家仲要係slow mode有bug都咁撚惡

咁厲害
有時間去睇睇先

呢舊咩黎

峯可以係過去做佢想做既事

我大小姐果然係隊伍嘅主力
全隊最高傷害

Met見佢幾次走唔切集火死

佢地啱啱撞到FBK個隊都打輸

3rd live買野個到，仲多唔多人要買？
其實我連有咩買都未睇，呢排有少少忙。
如果真係人多想夾單，我都認真睇睇有咩買，再大家一齊夾單？

因為會大量誤BAN

發光既指虎
示意圖

每次睇方向痴打機都好頭痛

岩岩先知有意粉佬視角

留名先

峯 3代既惡夢 勁難打

towa佢地今日唔開live黎打唸住專心啲？

多謝緊Sega
之後話希望大家可以買
然後享受剩餘嘅60幾%

尋日已經走下坡

except 6

好想睇佢地

工商非中打

私心支持rag

佢話3月22前
800羊around 60 hkd
到香港用到付掛

我淨係入咗牙心同牙露個group
其他唔知咩環境

第二場教練唔止講 直頭入場實戰指導左
入左UGE隊
一ノ瀬上完高位睇到 同Met白雪分開行 諗住追
Ak1to SCAN完見分開左就即係集火打死最穩定既白雪
之後結果咪第一隊俾人滅團

我研究下先

原來ppt 做左筆記介紹LL角色之外 仲評價3圍

你跳上張枱未睇到

想問咁你而家最睇好邊隊

Mel唱緊咩歌

會長依家收台
話下次有機會讀今次收到嘅superchat
好似有感謝大家充滿愛嘅留言洗走左啲獨輪車

我睇唔明呀屌

專業攝影師

可唔可以夾埋一份

佢由第1日開始已經係咁
個技能一係做裝飾唔開 一係想開未入到就已經死左
然後個情況有一半係佢死完 一ノ瀬先岩岩到
一ノ瀬隻角色進攻組合技係勁 但佢開完落地再行上黎係要時間

今日唔見有乜穿甲彈
而且幾乾淨

咁其實算唔算Twitch玩法

唔跟規矩直接time-out 你，跟規矩就請隨便

跳上枱會阻住佢打

yt有無做野?
穿甲彈我見都係穿得兩下

佢地近接戰對槍得白雪叫做係穩定同俾到人信心
Met同一ノ瀬其實近戰對槍麻麻
佢地強項反而係打中距離 爆完甲開技壓上去果波
但呢招你同人打陣地戰當然ok 但跑圈果陣 冇時間俾你慢慢咁樣打

跳上去大脾度

類似，今日隻嘢應該又再SET過

好舊嘅歌 好像係大塚愛

可能張相唔係佢嘅?

船長又驚到瀨尿

有穿就應該未做野啦

我要睇睇先，我諗應該唔大問題，但我自己有搵開人幫手訂野，到時開單再問你地？

astel好似轉用汗洛唔玩g7

Round 2

最穩定NSN啦

ok

小千

呢隊真係長期上位

中近戰太弱 人地一壓過黎 得把散

佢未用g7之前係用汗洛

唔係話唔俾播咩

NSFW profile

聽完Mel 聽35

如果佢真係想羸比賽 一定要轉打法去獵頭先得

靠奏手打中近

依段精彩

注意安全駕駛，切勿跟車太貼

個個尋日開MC
今日rushia 預備慶生先開係咪自己一個

仲以為係華生隻手手

Bora混戰

專一啲咪冇事

鏡頭都未有懶鬼組 原來已經全滅左

提起6就頭痛

黑豹呢

汗洛其實可以當G7用

應該要等過埋四月先
因為三月底先出PC (STEAM)版
而家開台播就等於劇透PC玩家

搵唔搵到psp返嚟都係問題
除非畀用模擬器

洛聖都今日依然咁安全

小千因為一路打開野團 上屆帶叶同葛葉 其實唔係好識點樣帶隊
因為野團你死你事 升RANK我走佬有+分就唔駛理咁多
但比賽唔同
由上次到而家參加過幾次CR CUP 同過唔同人合作
加上而家帶隊呢兩呎隊友會完全聽佢指揮 又有打過CR CUP呢類比賽

同以前比差好遠

我日文廢，唔係好識搵
星街影出黎個舊野應該係2月live既野？我睇2月live既事前發售唔見有，定係我搵錯地方，有冇人可以幫幫細佬

冇金斧頭 洛聖都居民表示安心

咁唔駛諗

牙火加咗半小時距離

皇上已經可以自己升件紫甲比人

火係安全駕駛咁炒車

感動

一黎就做看更

rip

NsN gg

邊舊

梳我仲認為你係講扭蛋個goods

咁細件, 等開團或者等geekjack 儲單先

連燈力量

thx
我岩岩都自己搵到
諗諗下係咪生日個邊既網就去搵下

TMS

聽日係我露既生日回，好岩新人去睇，等陣都會開mc

摸古摸古閪

燈死左

燈力無窮

俾big star殺咗?

睇埋聽日阿露有咩買再集單

@橙b

Holo隊全滅

等緊fd星期日夾lamy3d

我等到8號先落單

我就睇下座長生日會唔會出goods 再加單

35會限開波

組長咁夜都開台ark

最終回
如果臨引退前再同神城、竹取公主同りんご玩mc就好

佢頭4日都係總分頭4名
睇總分我有信心佢仲會KEEP住頭4入面

唔忍心睇

倒數住咁真係幾sad

第一次睇心心嘅心豚
就好似隻貓咁
以為有嘢食
睇睇下發覺唔對路已經太遲

巴打你同邊個講緊嘢

小天使成粒鍾都仲係度奶緊角

你棒殺水澄

BIG☆STAR 今場4位13KILL
會重睇既可以留意下Met死左之後
白雪同一ノ瀬之間個戰線距離
點解平時會將個戰線拉到咁長黎打

烏頭推

葛葉果隊咁撚惡

同緊活係陽光下嘅人講嘢

污墮推

我岩岩想問就有講
佢成個鐘仲講緊，咩工調黎

講野咪講野使排期

橙

活在陰影下
笠水唔洗排期

阿媽兹卡烏頭

report你架

數你負皮

Rushia都就快生日倒數Kanata仲介紹緊角色
另類中風

咁我咪笠水囉

想講#幾先知未po

35真係好可愛

你活在陰影下

鋪霸失格

古惑的槍黎

上起身黎一個打十個 鬼上身果陣槍都未開就死左
好難捉摸

大小姐佢哋今次比賽會唔會包尾㗎

都唔係我po開
reported

真

mel開咗2個鍾

好正

仲笑得出

排左期未呀

Kanata 終於開始玩
Rushia仲有15分鐘開
睇佢一陣一路打一路同Rushia講生日快樂

講緊鋪霸失格 關你撚事

可唔可以搵日唔斷

不過講開 上星期個FFL大會 好似因為SERVER問題直頭要延期

Tag：Mind Break

未排冇得笠

上屆HAPPYSET係19
今次HAPPYSET三個都唔同隊

排緊期 sor lo

比人地食既HAPPYSET

ea

上次都冇開過槍咁滯

已經癲到有人擔心佢

NSN暫時今日第一

大小姐
小學生

龜到盡頭

astel係重型加輕型
即係唔要散彈轉汗洛?

好想知最尾會唔會排名輸俾SML

早兩三季twitch比賽直播住啲比賽隊比外掛打死都有啦
ea

啲外掛真係痴撚線
搞咗咁耐都搞唔掂

你啊 開post未啊

ubi都有心過佢

FPS應該幾難完全搞掂外掛

睇前幾日d分好似都有d隊墊底，帽事ge

今次懶鬼終於有鏡頭 死亡鏡頭

BIG☆STAR

成撚日人機大戰

始終免費game 啲人可以無限整新帳號
但係成日見啲高排位嘅人開直播
真係差唔多場場都有外掛咁滯

歡迎去apps台搵我

500個頂獵有一半都係掛

關心haachama唔係haato

去得APP台搵你都爆POST啦

一係就有嗰啲戇鳩自動企掛機位
一係就追蹤子彈

【先行発送】星街すいせい 星型リングライト
Out of Stock

話左依排潛心玩新驚
今日肝左7個鐘好c服

冇睇到入面 以為都係pre-order無限貨去到2月尾

早幾日睇RAS live 直播打外掛

big star今場搞笑?

睇到想玩，更新番隻ps4 apex先

[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [15] Jesus Cry!！竟然同DMC5 合作！

圈外練字時間開始
我買佢地最尾都係圈外死

おかゆ今日條肺片英文字幕係專登搵經理人
經理人再搵英文好勁嘅人幫手翻譯

行開一陣返嚟
MIKO個會限完咗

講到外掛同廢server
見近排愈黎愈多V玩EFT
想問呢
EFT果邊情況係咪好D

好撚惡呀屌，我笠水先

轉枠

轉左場

Cover: 下一次おかゆ就出全否定同 全肯定語音

oh, thanks

想買全否定

Rushia開始左

牙羊會限條片好大叔

胡桃 VS 小千

玩完10玩7

我露要人

阿露好似岩岩上完堂返黎

撞哂車

每晚哈弟佢地幾個打RANK見到人機大戰都有為人類打氣

夜晚嘅Rushia果然好清楚
話好緊張，好耐冇試過
話一開始以為會趕唔上生日
之後話尋日collab要道歉
殺左shiro

EFT 你分唔到係唔係掛

胡桃1收3

のあ又一個人打晒咁滯

胡桃 AIM壓得好準

hinano都OK架

RAG! TSM!!!

FBK佢地原來比TMS殺左

雖然old news左但係幾好笑

不和內鬥

おかゆ最近的生活嘅習慣
瞓 /簽名 /直播
最近淨係做呢三樣嘢

tsm tsm tsm

病嬌小白

奏手

琴日好似瞓左15個鐘定瞓到15點

TMS做乜

睇到成頭？

astel

我見呢隊ABP好似都幾勁

星街個戒指冇曬貨半個鐘
下面有一句有可能再販
真係冇寫受注
早知道頭先一開始就買

３５心做し

HOLOID咁鍾意清唱既

實會再販啦，唔洗怕

笠左水先啦

露開始左我都唔知

我覺得ABP BIg star同NsN會前三

害獸 加上次冠軍成員之一既瀬戸あさひ
剩低果個真係唔熟 見佢平時剩係出歌

分2批 一批現貨 1批受注生產 下個月cut單

無版權

2月22截

Astel 2044

AQF

支持皇上用mirage爭光

放入cart冇俾錢
頭先睇已經冇左
等下個禮拜會點
本來打算同生日goods，桐生會badge一齊買慳運費
7左

但都仲係成日走錯位

但唔好話 皇上真係玩咩GAME都好肯去學

佢今日真係打足成日

勝利既快感

RAG

老問題
尾圈唔夠膽對槍
即使對槍都好大機會輸 要靠手榴彈 同大ge準確度
之前唯一一場第一就係靠 肥仔大炸4個

佢同祭Collab完即刻過黎打都真係唔話得

35會限唱歌好好聽

船長今日做咩同接低咗咁多

阿火個BGM

他媽屎囉二囉娃

貓唔會直播星露谷但會私下玩

holo大混戰兔頭先都得兩萬

打機冇人睇

唔睇畫面可能以為玩緊mario sunshine

大家俾心心嚇完
仲未回到神

みみRING FIT

我婆

來來來來來

仲有十分鐘Rushia就生日
準備sc
好耐冇sc俾Rushia

心心真係好着重佢家姐同佢講啲咩

gay

即刻撞死一個

牙兔119
係咪要過黃上

一次半次姐

船長

兔究竟可唔可以過狗爭到二姐地位呢

PPT示範咗點課金未

Los!Los!Los

PPT係歐洲人定係非洲人
就決定喺呢一刻

おかゆ 對花中意藍玫瑰

打apex?

全Los 35

睇個趨勢過狗仲要慢慢追
因為牙狗都升得好快

阿火終於較aim assist

原來一直都冇用過

點解唔係用工商帳

小千VS杏戸

仲有2分鐘生日

16隊 4隊有3隊俾BIG☆STAR清
今場俾D心機啦好嘛

tms打贏英吸不滅

一個月追3萬嘅話起碼都要3個月
除非之後參與啲咩大活動吸引新人, 又或者多啲笑到肚痛嘅片段可以cut
不過兔過咗一百萬之後都冇乜點理個數字

痴線 天使唔刷首抽就課

佢自己想玩..

鑽盾

猩猩組

跟住比百鬼執雞

holo多台開加apex
同埋恐怖game會少人睇

因為唔係工商

牙火一路同敵人駁火
一路同露講生日快樂

是但啦

原來唔係工商黎

阿火一邊殺人一邊同rushia慶祝

D sc多到電話都lag

俾猩猩收皮
BTW真係燈死

るしあ生日快樂

接下來好難打
南面太多隊伍
down左一個

仲話御指南
首抽都唔教人

死亡flag
唱到最後一句就

3隊木口死哂比圈

PPT中左

rushia sc應該反cup會長

我露生日快樂

原來個1分就係你

Rushia生日
日本時間9點有直播
到時候應該講goods
要用4g偷偷睇

仲有木口星

所以我平時都唔鍾意做生化戰士
風險又大又卷資源

會長百萬就

唔係
佢其實係分開射咗條彩虹出嚟

又燒*

其實outlast露埋下體都唔擋
點解佢地玩gta成日要擋住

全部都塞係南面
太多人 好難入
反而北面就比Big Star清完

總分唔會太差

仲有solo仔

玩到老崔成個小兒麻痺咁

原來PPT係歐洲人嚟

驚乜
會長就100萬

abp有機又champ

Rushia：要爆就係Rushia嘅屋企炸！
唔好對我嘅同伴出手

做下樣既姐

twitch我記得只要唔係刻意玩18+game/有大量依啲鏡頭既話係許可
始終依啲內容好多大作都有
utube係咪咁就唔知了

又見到喪雞

喪D又出現

今日Aki竟然玩mon hunt，capcom喎唔驚啲版權嘢咩

第一個圈都ok嘅 慘在佢地2,3都仲離萬丈遠慢慢執野
正常街場就話都可以等入頭10呃分 但佢地20隊都係到最後先開波 呃分都呃唔到

牙喪

阿喪黎搵Rushia
死靈術組
Rushia話有少少想喊
睇得出佢好感動

宜家仲差500萬羊

腳

ollie

この動画およびライブは
株式会社カプコンの利用許諾を受けて配信しています
モンスターハンターライズ
©CAPCOM CO., LTD. 2021 ALL RIGHTS RESERVED.

又出UR

差D想PO

好似中擔

RAGGGGGGGGGGG

得左啦

唔記得原來我有35會然

ASTEL

我有啲懷疑係唔係
營運見到佢開LIVE做馬

哇咗聲

所有隊伍同時衝Big Star
最後睇戲果隊贏左

Astel終於得咗

唔明點解得佢，其他人去左邊

Astel
奏手

咁又係，Cover而家應該會好小心

笑死

入都唔洗入場 係外面肥仔開大就完左

果個係包1UR

NakiriGon KILL：1 DMG：396

比心機做公課 有回報

係咪Towa果下

睇返笑死

但咁樣食雞都好似高分唔過下面兩隊？

我冇睇大台 唔知
聽緊おかゆ

阿喪送埋禮比阿潤
好女仔黎

BIG☆STAR個位最有利
一ノ瀬睇住RAG上到黎個位
拎堆Grenades扔埋去啦...

7咗咁多次仲好講 到宜家都仲未公開返晒啲archive

睇得出Rushia好鍾意阿喪
可惜阿喪係DD

總分輸
冠軍12分 亞軍9 季軍7 但1KILL1分

上次35狗隻a way out冇擋到就變左年齡限制 應該會影響條片廣告收入

有唔少archive似冇時間check片
好多應該冇野

牙狗果啲應該救唔番大部分 舊驚啲版權複雜到傻

我見啲人都話阿喪好勁
可以咁短時間攻略到るしあ
仲可以同佢吹咁耐水

ABP82/APW65/NsN59/AQF51/BIG49/RAG43/MAN42/JMY41/TMS36/KSN31/GM31/bam31/DK23/YGR16/OK15/やゆよ13/ABC11/SFG9/SML5/PCA4//5-6

NSN保前4架
雖然個分過完頭幾場好似冇變過咁

除咗牙火同牙喪，仲有邊個講咗生日快樂

有年齡限制=黃標

個冠軍都唔係好值錢

包尾係…

點解其他人唔講

不仲

唔係佢地打少兩場一定唔洗包尾

要排期

TMS係要入圈ge時候就敢打
而且打得好好
但唔知點解到左尾圈就突然之間唔識打 好多場都係咁樣

咪就係
一定仲有啲咩特殊戰術 仲未用出嚟

Rushia心防好難攻破
唔計三期生基本上都會有戒心
Kanata同會長都好似一段時間先上佢地屋企玩
阿喪的確勁，咁快得Rushia嘅寵愛
不過依家Rushia其實外向左好多

PPT好開心好滿足咁收咗台

緊張掛

Kanata玩完
依家讀SC
應該差唔多記得要同Rushia講生日快樂

而家日本12點喇

冇計 因為你唔SET個KILL分
大家只會鬥龜 鬥守尾圈
EMP改到可以炸Wattson個pylon都係因為咁
要引人睇要睇癲狗式進攻

RAS佢地CR打日韓都係靠瘋狂獵頭搶分
當然佢地本身個實力都拎到冠 但好多時你見佢順位分好低
但KILL數高人成倍

做慣忍者

一ノ瀬得兩個arc star
啱啱好補完甲就俾ABP打

PPT終於記得

PPT終於記得Rushia生日

好多時佢地槍線一多就panic 唔識搵位避

牙屍同牙潤玩得好開心

章魚娘

Day4

小氣簿ready
邊個唔講mark邊個
連v每日任務唔使重用舊魚餌啦

唔好講打唔打得中 係啲判斷出問題
頭先頭3個場 卡咗喺邊唔開portal又喺圈外救人

可以set kill分但冠軍個差距大D既咁我覺得
而家個排位相對上真係唔大意思咁
不過我都係casual viewer黎架姐
又唔係玩開apex唔知平時比賽點計分啦

其實有時又想屌9啲game廠，好心啲舊game版權就咪咁嚴啦，無可否認係會有人因為v玩而買隻game玩，炒返熱舊game根本winwin雙贏
日本game鋪都咁宣傳

尾圈睇臨場反應
花芽姐冇得慢慢指示應該點做係其一
TOWA同祭本身容易緊張係其二

阿潤真毒撚黎

Rushia用discord同阿喪傾計
變左突發collab

唔係，真心想問
講句生日快樂姐都咁難，定係佢哋要睇輩份

次次打到round5都仲有15,16隊 打完一隊即刻俾第二隊執 想做冠軍比街場更睇運

阿喪打埋上去
真係好女仔黎

呢D時侯要夾
RAS個身都長期得一兩粒Grenades
成日都係叫MONDO同CPT扔俾佢

船長都未講啦

其實係日本game廠
鬼佬廠邊會捉你 幫我宣傳多謝都嚟唔切

真
雖然好似係牙露打過去

呀喪今晚應該痴咗線

廠商：我貨就比晒下遊 就算蝕都係佢哋蝕

阿喪變咗第二個人

摟抽:
ID一味靠痴
仲要好識痴咁痴三期

睇下阿潤會唔會凸待

係真痴線面前 假痴線變返正常人

皇上加操喎

老豆老母揀一個
除咗佢之外死全家

阿喪勁緊張

Tms打碰撞同追住人打就贏多輸少
但係個圈越細同人鬥camp位就唔知做乜好

佢已經操咗8個鐘

好低質

咁真心答啦
其實通常都係正日夜晚凸待先講
好少0000就講

miko唱あんずのうた

KILL數你睇落容易拎 其實你主動打好大風險 對槍唔小心對輸左就好易團滅
就算對贏左 有3rd party 都好易拜拜 所以正式比賽 大部分都係龜圈 互poke
如果排位分再高D 會令到比賽更消極 見到都唔會打

RUSHIA會唔會有筆直

阿喪話off collab劍蘿同孔雀癲過佢
可能係真
得佢一個先癲
同前輩collab唔會亂黎超緊張

但TMS練習賽已經算係擅長龜圈果隊黎

岩岩返歸
有冇人有聽團長唱歌
今日唱成點

正式宣布印尼妹都係好女仔
Iofi又係，moona又係，阿喪都係

但係兔上次都好似冇

直筆點夠人搶

祭好似對今晚表現有D失望

隻屍雞好識講野，同某某火雞差得遠

mel幾時變咗三期

牙喪好緊張

佢好似唔敢搞呢啲野

偶爾歌回

GEEKJACK有D可能

EN需要理你感受咩?

0000係等收SC

所以其實都係睇人
冇所謂啦
唔通冇講就真係不仲咩

想簽撚死佢咩
麵包狗簽到而家都未簽完

最簡單ge例子就係PUBG比賽
當年排名分好高ge情況下 第一500分 1kill 10/15分
比賽所有隊伍都好龜 結果就係好難睇

後來改成10、6、5、4
1kill=1分先變好

正常發揮

講牙兔呀

KILL數唔識進退好似滅團
拎3分 同送3分俾人
一線之差

生日搞咩自己諗架
兔之前都講過唔鐘意凸待

最後一場6變9

佢地就係想攞安全分唔take risk
但係某日練習賽兩次都去撞人連殺幾隊雖然早死反而拎到更多分

cls

咁又冇講到一定要凸待既

佢講緊牙喪同牙露

抽象派

mel仲未完

有個性

唔緊要既 唔係打一場過
到時每場轉打法轉角色都仲得
仲有時間可以練下

兩個no boing boing

好耐之前見過twitter有人提

見到FBK瘋狂練APEX 就知道個隻鬼game 點樣上百幾LV

過完年冇野忙掛

擅長龜
但龜到最後 尾圈表現差過前面碰撞
尾圈基本上就係一碰就碎
但其實TMS前中期碰撞展現出來ge實力無咁差

真係好襯

Mel都加班

仲讀緊SC

主要應該TMS自己覺得對槍唔會夠人對 所以就好被動 無乜信心

呢個唔係易唔易拎既問題
而係我覺得咁樣個殘局處理既回報唔大

狗簽完了 仲專登同大家交待 好開心

見到牙潤咁開心, 我唔玩抽水啦
對5住

反省下

難得有人肯帶

其實構圖唔差, 有基本功WOR

小千今晚又加操

LAMY係咪仲簽緊

笠水使擇日牙

有時諗諗下en好似第二間公司咁

聽開頭兩首以為團長進步左
一到KING笑9死我

所以咪就係鼓勵人前期開始搵人打 唔使留到最終圈

我冇話過易呀
我係覺得可以調高一兩分咁
起碼唔係第1第2個差距只係一團

進化做holo apex之鬼

5G, 我冇DD咁多人
只知花心貓都簽名地獄緊

笑o左

嘩屌

btw下一屆CRcup好大可能3月左右 無限loop

you hey, lee ko

我覺得佢可能諗返起馬車比賽第二日講過嘅嘢

35話唔俾唱ファンサ
但係牙水都有唱 仲開埋SC

35唱glory days

其實個冠分低既原因仲可以咁講
正式比賽到最尾大家都係用隻Wraith入虛空
剩低既就就放毒呀 肥佬技呀 扔曬手頭D Grenades落地下
之後就係Mastiff互掃

個處理手法剩係得呢樣 最多如果一高一低 就睇portal時間
個圈扣得太快 其實唔會有時間俾你去做D咩處理手法出黎

調番轉咁講 頭先最尾果場 其實唔算係終局局面黎
因為佢呢個比賽真係當係GLL / CR CUP / SCRIMS
呢類有獎品既比賽黎SET

但佢首夜驅好正常
有冇搞錯
真係進步左

但佢地明明頭先打嬴到吸英不滅

冠軍同亞軍其實預最少會係差4分 因為亞軍會有條友俾你殺
所以寧願毒死不俾KILL數就係咁黎

FBK笑死 比自動大技fake

Rushia之前有冇用過在家3D
好似要用

科技都進步咗，一定係

講左咩

佢部機得唔得啊

聽日就知
聽晚用4g睇睇

衰貓既老婆好正

呀露唔係換咗機咩

鹿仔慘死係阿火車下

31/1有CRcup Invitational 應該係玩Fortnite
APEX就下水

仲打贏過APW
所以係自信不足
唔係真係差

唔一定4分架
你亂鬥可以有第3隊做變數架嘛
但係睇你上一段講話個終局有wraith根本個戰術變化不大咁冇計

阿劍唱歌都唔差

但隻喵 依加開口埋口都係スバル

Check定san值先

船長要卡幾耐

痴左線

有妹op

係咪我太少聽 第一次聽到有人唱

35之前都有唱過，其他就唔太清楚

船長終於就爆機

黎到睇佢敢唔敢跑唔敢跑又要卡

阿劍值得有更多同接

手制打Apex係咪注定殘廢

岩岩真係睇到就中風

唔係

手制有自瞄其實都ok㗎

牙狐用緊手掣打?

唔知船長會唔會玩埋dlc，計埋dlc個故仔先完整

sincerely

點解唔放低部cam

上次CR都有參加，都係用手制

ちょっと歌いたい気分 あかつき るき

大概係

上年咁努力之後都係輸好棄屢
覺得橫掂都係輸咁不如一開頭就唔努力
結果就係今年表現得咁難睇，輸咗一樣好唔甘心
但一路睇住其他人日練夜練全力以赴，贏輸都係努力嘅結果
同不停俾藉口放棄嘅自己比，覺得無地自容
下次比賽一定要盡力咗先

喊住講咁

35唱d歌好神

35唱歌很好聽

少主

聽35唱歌好舒服

原來唔係手制問題

入得b站就預咗俾人叫跪就跪、含就含

船長草

用手制勁係勁過mouse好多
但係正常level就一定mouse好啲

跪得一次就永遠無得返轉頭

apex有pro用k&b同手制都上到頂獵啦

跪咗班友只會更加得寸進尺
冇架啦

唔係無得返轉頭，而係返轉頭都冇路可以行
去得bili嘅個人勢9成都係"除咗bili之外根本冇地方可以立足"

pekora個次一興奮就用watashi而唔係pekora

進入B站詳細過程：
跪低 > 含撚 > 奶埋袋底 > 自己開腳俾人屌 > 俾人中出 > 啜返乾淨條撚 > 掌摑左邊面 > 摑埋右邊面 > 可以收錢

佢應該好快比人問死左老豆定老母

佢屋企而家真係多咗隻鴨咁滯

點解啲人入支前又唔做資料蒐集 想走又唔做資資蒐集

講埋多謝先有錢收呀

終於有GTA collab

我又覺得無講錯
係B站得開台，一係就本身youtube有個底先過b站搵真銀，一係就佢咁講youtube生存唔到局去B站
去B站玩既最on9就係唔可能轉化返個sub去日本同世界各地，就算圍爐圍到幾勁出到公海都係無人識
睇下B站紅到咁既赤匪，過到youtube根本WFC，就算有人睇9成都係支那仔黎

スバル既雜談又係一定會講おかゆ既野

阿火渣飛機

阿火揸飛機

「一係就本身youtube有個底先過b站搵真銀，一係就佢咁講youtube生存唔到局去B站」
你包曬成個群體啦wo

睇牙火揸飛機
差啲心臟病

好人好姐撈得掂洗鬼去b咩 當年holo都係本土比人打到仆街先入b

明明手掣揸已經易玩過keyboard好多

大包圍 咩入都會奶共 其實冇錯

who

船長：惡靈退散

咁前者可以純粹收租就算，後者無得返轉頭

花式飛行嚟，好似係

去標尿做肉便器

レッツゴー陰陽師

miko同星街

船長係咪趕收工
勁左咁多既

根本就唔會有前者你係前者咪會比狗燒囉

洛聖都末日

faq

咁holo果時就算幾比人打到仆街都叫重有回頭路
但果d youtube生存唔到既個人勢，或者一開始就係B站出道果d根本連反攻youtube既機會都無咩

メル仲未收

長期打直飛

Rushia變左四十歲生日

仲唱緊？

讀SC啦

讀SC

好力千

但跪得既話unsub返先，廢時搞咁多

非v,三家姐老豆開台

Holo條回頭路講真真係會長 35 konone啲英文組打返嚟 打到En出道 如果唔係都幾難走返出嚟

恭喜牙船爆機

牙火...

個人勢想入去賺錢就真係要預唔可以反抗
要好似收台仔SC咁佢叫你講乜就講乜
除非個設定係傲嬌都仲可以輕輕力掂下條紅線

佢算有心睇劇情，希望佢玩埋dlc

台仔易話為好多 有班全肯定係到

咁最起碼holo最弱果時個重心都重係youtube
新果批真係youtube無根基就過B站既真係祝佢地好運
一係就搵個快錢之後引退，一係未一世B站

うっせぇうっせぇうっせぇわ

MIMI一做完運動就開零食

明明前兩秒揸得好地地 突然直插墜機

BTW，邊度有source講佢會開道歉B限
無留意過佢想睇下

以後又多個代名詞
「牙火揸飛機」

Miko條打底褲

miko牙婆底褲

35又show阿婆底褲

絲帶底褲

35叫人fanart 畫返綁帶底褲

做完仲唔食
上次好似都係咁

換左人

失速

停架飛機係座山上面
真係史無前例

學降落應該又要學半粒鐘

遲左

我都係裡版搵二手料，唔排除有炒車既可能

星街好似係喺海邊降落
再慢慢當揸車咁揸返機場

我就係見裡版都有人問source

又可以開多幾季空中浩劫

邊個SC改個名做FAQ

黃上今日打咗幾多個鍾apex

臨落地先黎180度轉彎

就十個鐘

當車咁揸

嗰日星街都係

呀火唔識轉彎

here we go again

蜻蜓點水式降落

成功落咗地都要撞爛部機

ah shit, here we go again

我覺得阿火今次玩完會封印一段時間

但係之後好似唔太需要揸飛機

男人老狗cos會長

廿幾年嚟都係咁諗

男人cos會長
美利堅巴打啲frd

你個fd都ABC，驚咩

終於

終於過關 好感動

牙火終於成功咗

突然想睇HOLO其他人玩Ace Combat
我淨係當年未正式入坑時追過皇上玩AC7,玩到最後都係飛F-14有少少中風

想知浮空手裡劍點重現

咩其他人而家牙火揸飛機唔好咩

借隻阿笨返嚟 自己出會長咪算

無事故 無違反交通規則

Sor
講得唔清楚
其實個"其他人"係指皇上之外既其他人
因為佢已經玩過

Rushia台有人改名叫FAQ SC俾佢

條友好似都有SC俾MEL
求先MEL仲走去google佢個名

我仲以為我聽錯

可憐下yagoo啦 佢都唔敢講自己班人係偶像啦

睇下聽日會唔會有更新

cover係一間娛樂公司

Rushia隻貓好似整跌左佢部switch同mic

gamer精神

又笑…

Holo gamer好似除咗公主冇一個打得

公主

Rushia收左台
有嘢做同埋要練習
所以sc讀唔完就要收台

好彩已經讀咗我嗰個

我記得佢上次叫我Gorilla Chan

咁其實你係叫gorilla 陳定點

牙紫就嚟一個禮拜冇開台

みこ最尾好得意

睇佢apex個Lv升咗好多
真係勤力到爆

佢未讀完就加ちゃん
所以岩岩好咁唔好彩變左ゴリラちゃん

佢哋變晒白上全否定

Po bar開咗post未

搵人開post

邊個po bar 𠵱到好撚多po bar喎

咁證明到你同天使有緣嘅

不過我見樓下cm話 佢串沖國人

仲想話阿火呢個任唔似上兩個係前面打幾條友都卡勁耐
結果係倒油位中風

我就唔太信啦 仲夠膽串 真係返YouTube 都比人車爆

最近食咗太多豬油糕做嘢慢咗

Virtual Youtubers討論區（431）